mamamoo班人好有魅力好正 想同佢地做愛交流一下

純交流

solar moonbyul唔錯 另外2個

唱歌有魅力

玟星同seulgi既新mv 搞到我又想偷玩jer仔 不要同wendy講

Solar個口夠含你20條jer

想舔佢腋下!!係佢面前做錯事比佢罵比佢踩!!

典解mamamoo呢排咁淫 咁鐘意露胸

好柒

性感魅力

躝番動物台啦

好惡😓

sor ≥.≤’’

mor solar ok?

除咗solar其他真係扯唔起

華莎我嘅

不了

不了 chengxiao 正啲

龍躉要食兩味

華莎正到

其實solar想唔想露架 呢個直情係bra黎
覺得佢最尾拉bra個下唔太自然

同埋覺唔覺mamamoo近呢半年好似變左
無乜以前個種energy 熱情
睇落係攰同沉沉地咁

唔知係咪純粹配合新歌concept

今年太chur 瘋狂cb同solo
衝年末大獎

我唔貪心，淨係要竹馬 Solar留返俾Moonbyul
華莎真係好正